放低你嘅煩惱 等我嘗試開解你

生活迫人
壓力、被忽視、無助、抑鬱、孤獨嘅感覺實在太可怕
有時想搵個人講下都冇
大家有咩煩惱都可以放低喺度
就算我開解唔到你
你都可以發洩下

人生無意義

你返緊工定返緊學
你有冇啲咩興趣啊